［集思廣益］點樣逃過政府既深喉唾液檢測

是咁的
小妹翻工嘅地方最近要所有員工做檢測
公司提供檢測樽仔
如果出去做私家幾百蚊又好貴
唔交幾百蚊又唔想比DNA比政府
有咩方法可以過到骨

利申：有諗過交水喉水但港共check到無人類DNA會gg

求大神幫小妹諗諗辦法

我幫你俾檢測錢
你同我做一次愛交兩個人既dna出去

隊落屎眼

你叫Olivia
我對sheshe冇興趣

要液體喎

求救啊
逼到埋身

叫公園阿伯借啲口水俾你

俾多少少錢做私家啦屌

兩星期一次啊
做一次私家唔緊要啊
但如果keep住做
會窮